陪你度過苦悶的星期一 Freestyle2國際版放送中

歡迎入黎吹水/組隊

好耐無玩 btw你開緊？入到去load唔到嘢

開緊 試下f5

留名

玩幾場 每場都有100點拎咁好 可以拎到幾時？

去到八月 每日上限5場 同埋限24小時內使用